連仔：請問連登係咪唔係黃絲帶就係五毛

請回答 謝謝

你係黑絲帶定藍絲帶定紅絲帶？

係咁架啦，唔鍾意咪唔好想囉

我諗樓主冇想

乳陰打字的錯

樓主呀，唔鍾意既quit連登囉
你成日都會係連登見到黃絲架btw

自選del左cctai
正常好多

即使在現實，大家都難以分辨人們言論是假膠、真心或是反諷，更何況是在網上平台，管理團隊更加難只憑留言便判斷該用戶是真心意見、有惡意還是純粹希望獲得存在感。如果只因為政見及立場不同就封鎖會員，不能容納不同聲音，相信這只會變成另一個極權。

linjai ho ball

非黃圈人士與狗不得進入連登